[1q題] 烏龜係信咩宗教

快d嚟秒殺我

Islam

no 再估

皈(龜)依我佛

超快囉

nice riddle

此帖已完

其實都唔差啦 好似係